心淡提離婚！陳自瑤重要抉擇同王浩信分居

現年34歲的「視帝」王浩信與36歲的陳自瑤（Yoyo）結婚多年，最終捱不過「七年之癢」，二人多次傳出分居及婚變，雖然多次合力解畫挽救，但始終保不住多年婚姻！據知，Yoyo已主動向浩信提出離婚，決心選擇自己往後的人生。浩信多年來緋聞多多，Yoyo仍力撐老公，望浩信有朝一日會定性，另一邊廂是為女兒王靖喬着想，故每當浩信有緋聞時，她都會硬着頭皮挺身護夫，早前還日操夜操，希望保住最佳狀態，外形上絕不會輸蝕給一眾後生女。

帶阿媽買樓 老婆失蹤

可是凡事都不能盡如人意，Yoyo忍得一時但難忍一世，近日終於去意已決！其實Yoyo今次下定決心離婚，從其個人社交網已有所暗示，她曾留言：「最大的放生是放過自己，嘗試改變自己不要再傷害自己……其實真正能讓我們哭笑的不是別人，而是自己，若你的喜怒都來自他人，那麼你就是個無能的傀儡。」她又以多次「Yoyo正能量分享」為題留言：「多麼忙不重要，忙甚麼才重要！一次重要的抉擇勝過千百次的努力！今天的生活是由三、五年前選擇決定的，而三、五年後的生活是由今天決定的！」可見其想「重生」的決心！

Yoyo又指最需要的不是別人的憐憫或關懷，而是一種頑強不屈的自助：「你若不愛自己， 沒有誰能幫你。一千種來自外在的鼓勵，都不如你給自己的一道掌聲！」浩信早前公開表示會買獨立屋畀老婆，但最終只帶母睇樓並以3,000多萬元於清水灣購下豪宅，但Yoyo完全未見影，一家人買樓如此大件事，老婆卻失蹤，明眼人已睇得出發生何事。

異口同聲稱關係未變

據知情人士指，兩人一早因性格不合、感情有變等種種問題而分居，浩信更不時與朋友表明與Yoyo的感情已轉淡：「始終浩信依家上到呢個位，得來不易，雖然佢同老婆感情係點大家有目共睹，但始終依家係佢搏殺期，免得過都唔想形象受影響。」東網致電給浩信， 問到是否正與太太搞離婚時，他只說：「冇啲咁嘅事，多謝大家關心。」而Yoyo亦與浩信同一口徑：「唔想再回應，多謝大家關心。」

yoyo

諗起當年果條片

Yoyo 當年真係好正

終於

蔡淇俊贏

仲一直扮咩愛妻號 好男人

yoyo而家都仲係好正

上到36都仲咁KEEP得 即係話佢去到45都唔會點跌WATT 仲識追撚擔

法官大人

其實係堅定流 好似冇乜新聞賣過

Support，唔開心重要屈埋屈埋，自己一個更好

唔想影響形象，就同啲女對手避忌啲啦

喂呀

俾人玩厭就掉埋一二邊，真係好慘呀信號黃

唔好影啦

餵唔飽??

邊有人想要個老婆比全香港睇過晒

最衰都係唐姨

咩片

啱啱放監定瞓咗十年？
當年做哂雜誌封面，港聞都上埋喎！

食過nel nel同達哥
都唔知哩條友咩品味

喂吔

肛交敏

咁佢都偷食 nel nel 達哥嗰d 啦

升官發財死老婆

老婆咁正都唔珍惜

新聞有賣過，係你無留意姐

浩信仲一樣咁靚仔 yoyo就玩撚完了

浩信win

哩條咁既臭西,比人影住對波放埋上網就扮好人

有個女洗驚無錢

人妻既佢而家仲正過以前訊號都唔珍惜
不過生完仔粒lin就肯定更黑更大粒
波都大返d唔緊要啦，打和super

架撐就無得同c背比咖喇

正又點
個人覺得王浩信對yoyo既過去點都係有條刺 , 覺得自己要左二手貨咁
為左平衡心理先o係出面玩女, 其實佢好介紹老婆呢樣野, 平時對老婆只係做戲扮恩愛

Yoyo應該都知咩事, 只係配合佢做戲,
大家對對方都係做戲, 幾正都冇用啦, 假感情

雖然Lin lin好黑
但好靚

三十日未夠就送到

應該啦 扮愛妻男嘔撚心

屌 諗起有巴打作果句
老婆著衫Bra帶未整好~~~~~~~~~~

佢以前都玩女啦

好事 男根本未玩夠 老婆咁正都仲出去玩

英雄見慣亦常人 ，更何況女人

講左咁耐都未有片

圖都無張

Yoyo

王浩信結完婚 緋聞冇聽過
終於⋯

咪on9啦二手貨 以前點玩都好 結左婚生埋小朋友重係出面玩就係條友對家庭唔負責任 咁都有藉口賴個女人
訊號王呢條賤男配姣精岩晒啦 yoyo留番畀我 你估條女又係真心咩 咪又係細路爭玩具 爭贏左咪好快厭 𡃁妹會同你個老男人過成世咩
抵你死呀訊號王

你依加係香港呀
女人仲要yoyo咁既樣
連登仔埋單條龍尾都睇唔撚到喇😂😂😂

Yoyo 點會無人要？ 阿嬌都......

好似係老婆連女都生埋就俾人玩厭喎

王浩信又後生又出名
食番tvb d嫩口姐仔食到傻啦

男人三十一支花

主角否認哂，但記者又要繼續作落去？

Any肥，關我地撚事咩

好有上進心

出面玩女仲要扮好老公好爸爸，知唔知醜㗎

升官 (升職) , 發財 , 唔鐘意既老婆離婚

其實Signal王而家真係事業高峰期, 仲要滿足埋其他條件

佢個wiki

據報道，2018年6月1日，兩人證實離婚，該因陳自瑤於社交網路寫上疑似分開的說話，暗示兩人關係出現變化。

2018年年底，將會迎娶圈外人李小姐，並指其並不是第三者，當時與太太關係出現變化，便認識起來，兩人是短期內閃婚，並揚言會生BB。

蔡淇俊\

唔緊要啦
呢D粗重嘢留返俾我

食女王浩信

一定係因為蔡淇俊

佢兩個結婚果時我就講佢地一定離婚

唔係話當年拍拖中出有左先迫住結婚咩

不過yoyo就慘d

喂呀......

日操夜操

見d人話yoyo咁正都出去玩
都玩左咁多年又生埋
佢份工又咁多女痴埋黎
你係佢都會玩啦

岩岩先買左層樓俾老婆就離婚

係咪扑野架啫！

Yoyo其實靠咩維生？
離婚仲出唔出得返黎做呀？

人地未出世呀

層樓寫老母wo

Signal wong都係呢兩年先紅
就算有邊夠食過世

阿水而家點呢

好正 好想幫佢埋單

你知唔知可以唔比?

隔離訓廳 傢私未整好～～

幾大？

㩒著個制就睇實曬，帶bra進度隨時check得到

王浩信真係有好形象?
連我阿姨呢D鐘意睇TBB既都對佢無好感喎
食女食到咁出面

資產轉移，等第時離婚可以俾少啲女方
Signal真係賤男中既極品

唔係話咩女權主義
有時見到呢類留言真係嬲
將心比己呀大佬

喂呀~

原 來 係佢～～～～

屌你老母

有咩好嬲？
現實就係咁
你有錢出名大把女送上門

王浩信唔要我要

終於再有機會等睇王浩信搞gay

睇新聞signal wong好似係咁同無線姐仔傳緋聞
江嘉敏

老婆瞓廳～～～傢俬未搬到～～～～

執返劑先

屌你老母

江嘉敏好撚正喎

yoyo正好多

yoyo係靚

但係嫩口都贏晒啦

屌
上幾篇新聞話送俾老婆
最後寫左自己個名咋
送俾老婆個棟話要再努力工作先呀

喂

快d離婚啦

我敢肯定呢度所有巴打都樂意接手

自搖正撚到

發現王浩信好攻心計

有嫩食嫩好正常

訊號王真係識玩識食

好正常,邊有男人離婚想畀人分身家

賤到岀汁
不過班女人受

香港地有邊幾個仲可以比yoyo好
仲要係可食用級別

所以signal開始北望神州

男人不壞

Yoyo ig啲post signal都有like
但signal出post yoyo冇like過
代表啲乜

代表signal個ig唔係由本人操作

個廣告真係戇鳩到爆炸
同黃浩然個橙汁廣告有得揮

層樓寫老母唔駛分身家比前妻，好賤啊

識玩一定係咁玩架啦
女人有手有腳唔識自己去搵咩

畀著你你咪又係咁做

yoyo
請給我個機會

痴撚線
搞大左個肚仲有個咁細個女同咁正既老婆都離婚
咁撚賤都有

係"講"話買層樓俾老婆
但事實係講完之後買左層樓俾老母

兒登咁易比人引導
先前捧果堆乜乜好男人好女友收晒檔

為咗江嘉敏呢啲普通𡃁妹樣
仲未計身材 yoyo正好多

無人覺得個老婆有問題?
周不時係ig單單打打
講啲似是而非既caption
到傳媒問佢又話無事 唔回應
係愛老公就唔應該咁樣俾煩惱佢

無呀?邊有? 睇過,睇過

始終王行真係又型又高大
真係林死女
可以屌好多女

唔理真定假
王生不嬲都係大滾友黎架啦
係D電視劇做到佢好情人咁 收檔啦
根本同張智霖一樣

係囉咁撚奇怪送樓比老母

原來係有後著

信號黃真心賤格

送層樓比老母原來係為離婚搭路

咁撚賤你仲幫信號黃

係得娛樂圈搵又點會有一手貨呢？

買樓件事好似係近期發生?
Yoyo ig 單打已經有一段時間
成日睇新聞都話ig暗示乜乜乜 煩到
最on9係傳媒訪問又話乜都無發生

老公錯唔代表老婆啱哂
自己禁入佢ig睇吓幾痴線
咩#正能量分享
同袁偉豪#好好建立自己的興趣
同出一轍 on9到

我要話你知 本人生存既意義

我記得陳慧琳話佢老公係佢初戀
唔知會唔會係一手

問題在你係佢都會玩個句
講到結婚後出去玩先係正常

一係將所有事正當化
講到係現實係咁其實無問題
但係同時唔好再批鬥講女人婚後出軌
呢個係我所指既將心比己

想扮愛妻號
轉頭就俾記者踢爆無左都無寫老婆名

之前有單新聞 記者話佢唔like yoyo d相
之後先張張like:

扮曬好老公好老豆 睇見佢都想嘔

有無link?

兩邊都on9

其實有話寫阿媽個名咩
唔係帶阿媽去睇 阿媽鍾意層樓咋咩
好似係大文豪就真係話寫老婆名

最多未贏在PINK LIN

英雄難敵達哥26歲青春的胴體

yoyo 咁多年都冇乜緋聞, 又同佢生個女,真係叫相夫教女（係衰單影咩姐 ）
反觀王生cammi都食得落 , 結咗婚仲成日同劇D女打情罵肖一D避忌都冇，係幫唔落

邊間教會

阿水係司徒瑞祈

最撚鄙視呢d男人，自己仲係暗星果陣yoyo都肯下嫁佢，依家紅左就棄糟糠

不嬲都對signal 冇好感，係近年有班戇鳩港嬸隨波逐流吹奏佢係咩好男人

成龍日日食女，林鳳嬌都忍
yoyo太唔通氣

我估肛交敏都唔慌pink得去邊

喂呀！

Yoyo咁正都走去食達哥

以為攞左個視帝就好巴閉

放長雙眼睇佢一鋪清袋

唔係 影咩姐 咩

見到江嘉敏IG ,有d野

偽人真係扮得幾耐

咩野

只係一對狗男女

離得遲啦 YOYO又唔係醜 洗驚搵唔到食 做保險做名牌sales出下event 都夠養佢同個女啦
仲未計王浩信啲贍養費 雖然可能yoyo唔會攞

你攞佢同成龍比？

說得一點沒錯，呢頭買樓果頭先離婚，好賤呀佢

早就要離啦yoyo次次都忍佢

咁就可以合理化出去玩
我有錢出名係咪都可以四圍玩仔先
結咗婚喎大佬 仲有個女 好心有啲責任感啦

yoyo都好畀面
忍到你拎埋視帝先提離婚
早一年搞離婚應該會畀馬明拎到個視帝

yoyo都忍到你拎完視帝先離婚, 你個賤男算罷啦

陳自瑤 點睇都靚過江嘉敏
陳自瑤成熟又有女人味笑得又靚
成日覺得江嘉敏笑得好假

不過王生口味都幾特別既 之前nelnel都食得落

江嘉敏笑得好猙獰

根本唔理好醜 但求就手

姣婆遇著脂粉客

之前偷食達哥都不了了之 睇tvb保得佢幾耐

上次咪又係迫個老婆出嚟扮恩愛無咗件事
不過離咗婚無得扮好男人
可能之後都會扮好爸爸

睇返依段片見到yoyo咁落力講好說話幫信號王拉票但信號王望都唔望佢仲咁既閪樣真係好嬲

屌你你名

個

係 有時YouTube 廣告播 焗住要睇佢

預言家

我係佢發言人

條女陪你渡過人生低谷一上位就拋妻棄子 垃圾

戲都交下 黑晒面

好正 但黑

唉 跟著個賤男

之前咁高調四圍唱送間屋比老婆
最後間屋寫老母個名
信號王 扮夠好男人未呀

有條片link未?

好想睇呢條賤男快撚啲仆街

咁多年嚟 日日畀啲狗仔隊傳 屌你老母 無事都變有事啦

典型 出左撚軌 就對身邊既人「好」 嚟平衡返自己

當年Nelnel正唔正

好心離就離啦 為左保形象唔離婚真係好仆街

視帝拍咁多好男人角色

老婆好正
但出去偷食個班仲正

咁愛佢老婆又去偷食做乜

要片嘅ching

有個咁正既老婆就咪搞咁多野啦

Yoyo學葉翠翠攪美容生意仲好啦
攞自己做生招牌賣下護膚品 面膜
應該唔難賺錢 佢咁靚皮膚又好

唔撚係掛.jpg

王浩信好撚仆街
個老婆咁好咁愛你都搞三搞四
達哥呢啲又係賤 死臭西

當你上到位搵到錢
d靚女主動埋你身你就唔係咁講
大家都知道咁做係仆街
但嗰種誘惑真係好難抗拒
無返咁上下人生經驗都好難拒絕
當你身邊嗰個仲係熱戀後生靚女你都可能仲有返咁上下定力
但當身邊嗰個無左後生個種活力
而外面嗰班後生女又開行turbo咁色誘你
城牆就好快失守

嘩多謝你咁詳盡既解釋
你唔講我諗大家都唔知誘惑係咩

屌見撚到依個post同隔離條臭雞肛交吻個ig post好撚想一巴一巴打撚死條仆街

黃浩信係被離婚

有片先出黎講野

嘔返個視帝出黎比馬明啦
屌你

睇黎呢個信號王都幾咸濕

咁第二時分身家，買樓送老母啲首期，計唔計埋？

身在福中不知福
有個咁索咁靚既老婆都唔要
仲要食d重口味貨色
今次佢呢個愛妻號既形象仲唔一鋪清袋

條撚屌王同吸毒恆有咩分別？
二個都係賤到仆街

不嬲都唔like王浩信呢條友

江嘉敏笑起上離對眼好撚恐怖